有無人覺得有線寬頻老闆邱達昌好賤格？

成日吹到大一大 又話私人注資2X億，但點知一蚊都無出過 仲有成日年尾無花紅俾員工 咁冷血同賤格的老闆係邊度搵

邱家成家都仆街黎 荔園